其實係咪一個時候思考［香港工業［

香港一路都處於被動角色 如果有黃色工業就可以調轉賣貨比支國

黃色工業
不過講真 有呢個必要
好多廠都係大陸 made in china

全世界無一個國家會全部第三產業!!!

香港獨立

農業呢

香港可以用轉口港優勢黎做工業半成品/成品外銷